係咪呢個年代 已經再冇好既男仔

仲有我

想認認真真拍拖 但個個都係許志安嚟

有 不過永遠都屬於自己

有
但唔係對你
因為你成塊面雀斑

點解好男仔要揀你

有冇唔係g嘅女人

你搵我？

實有嘅
不過唔會揀走上連登叫春嗰啲囉

有 但唔會幫埋單

有但要好彩先遇到同一齊到

咪又淨係要好嘅靚仔 嘥氣啦

你係要高大靚仔既好男仔

雀斑先靚 唔識嘢

樓主係想要高富帥和忠心的好男仔

靚唔靚仔都冇用因為樣衰嘅都可以係仆街

成日眼見朋友既男朋友對佢地都好好
我呢 啲仔都當我垃圾

雀斑師

係啊

認真個d 你又睇唔上

有 我男朋友

呢度有一個

好男仔通常低調d 自己慢慢摸索下啦

有就最好啦 問題係就算唔高大靚仔 都冇個好

真 又嫌人悶

女咪一樣
難搵到

點好法

都係既 女仔好樣啲都係收兵個堆架啦

想認識你

我俾機會你

搵我？

你個名
點信你

Pmed

屌
大把毒撚俾你選擇你咪又嫌棄

有支那字注意

連相pm thx

唔一定既 睇feel既姐

毒撚就係好？

雀斑靚喎

有，但人就係敢，
愈係對妳好妳愈唔上心，
反而愈得唔到既心就愈在意。

有冇諗過係你潛意識淨係中意啲對你差既男仔

請先定義點為之好

其實個好就兩睇嘅
佢唔會偷食 同時個人好悶 不過我同佢好多共同話題
大時大節唔會慶祝 好少送禮物 不過一送就好大禮
唔會係ig放閃 不過佢身邊啲fd都識我 係帶我識真人個種

我個人都唔太鍾意一段感情太物質or太多人知details
所以我覺得佢好好

但我冇遇過好既男仔

起碼唔好偷食 有女仲Flirt女先囉

有，點會冇，不過人哋就算性格好，會認真對待感情，你又嫌棄佢冇錢/冇樣/冇身高

對你好咪畀你當係好人咁拒絕囉

咁如果未開始之前對我勁好 開始之後當我垃圾 呢啲點計

有呀 我囉
我都想問係咪呢個年代 已經再冇好既女仔
見到未婚妻已經同左第二個一齊
但下星期明明就係我地既大日子

睇你點定義㗎啫

有，不過唔會關你事

我嚟講啦 性格＞其他

算鳩數把啦
有好男仔又會話佢悶又長氣

可摸耳搵次關我事

前排係餐廳識左個女侍應啦, 以為正正常常, 乖乖地
點知原來又係想sell野, 估唔到網上識女D女要SELL野
真實識女都比人SELL

唔係無
係又靚仔又專一又有事業
屋企又有啲家底既
唔喺你生活圈子入面咁遮

你發現的

啲好男仔都比啲女挽緊呢，放鬆啲啦拍下拖姐

唔好話我亂講 但通常個打扮愈乖乖女個啲 都係愈仆街

有
而且我都愛你

有嘅⋯好少囉，性格使然，呢d好仔通常一早被人mark實咗甚至隨時結埋婚

一係你就揀d冇能力偷食嘅

所以根本無路捉
最後點都要相處先知對方咩料

咁撚狼？佢主動黎識你？

佢五月已經提出分手
但我岩岩ig見佢同新歡一齊去左原本我同佢嘅窩居燒嘢食
心中左好多箭

大家都有互動啦
間cafe又食開, 咁突然有日佢剪左頭髮咪讚下佢個新髮型
跟住就開始傾下計....最後咪比佢係到sell
sell d online shop, gym etc...
跟住呢排我都無搵佢

分左手就咪再睇人地ig 啦

毒撚就係差 千祈唔好要

我

自己唔好點要求有好嘅男仔？

Feel你老母臭閪，食屎

點為之好男仔，無叫過雞，覺得交配app 哂時間咁算唔算

想知好男仔既定義

挽乜撚嘢

講就易 好難唔會睇
當你就快到結婚日子又要想起
啲婚紗相仲未捨得扔
點解啲女人話變就變

珍

無

搵毒撚囉 實唔會許志安

我自問都唔差啊
係少雀斑多左啲姐

啲

挽你老母

有，俾你派卡姐

我對佢地既定義好簡單就係專一 有女朋友唔會周圍flirt女同唔爛賭

有共同話題同興趣已經加曬分

睇FEEL呢一句已經死左九成人

都幾撚癲

點為之flirt先 見有唔少人拍拖 又未真係同啲異性朋友去到flirt嘅地步 但每日發生咩事除咁咗同男女朋友講 都會即時同啲異性朋友講

巴打好惡

無女朋友，所以唔會知道我係好男仔

唔係

答案係邊

只會對mk仔有feel

其實毒男根本就係 不過睇你接唔接受到

仲撚癲既係岩先佢搵我, 想聊鳩我買驗武漢肺炎果D野

好男仔=有錢高大靚仔仲要對樓主專一

有 我囉

佢係咪生意好差

吸引唔到你嗰啲咪好男仔

個人仲要有上進心，要比到個舒適嘅環境佢生活

有你配得起咩😂？

我囉！
不過你班女人只係搵我地埋單

有就最好啦

好既都畀人玩到變晒啦
利申：受害者之一

有，但心地唔想拍拖住

有 我女朋友個男朋友

唔係無
好男人=毒撚
咁比個毒撚你咪又唔會要
講經咩

個個唔係你？

呢位清 搞咩

唔知佢, 淨係知條女都幾勁
會一步一步引你去佢D product到
唉屌那星, 依家女識難, 識完條女仲要睇下佢有冇古惑, 之後仲要睇下岩唔岩相處
要過幾廿關

係 多得班仆街垃圾
對你哋好唔識珍惜 轉頭仲要唱返人
食屎啦

啱啱先Block 柒咗件垃圾賤女人

留名等睇有人開「係咪呢個年代 已經再冇好嘅女仔」嘅po

寧願做個港女對自己好啲 好過貼錢貼時間買難受

毒撚只係唔敢主動溝人
未必同「好」扯上關係

毒撚無咩吸引到人既地方 咪話自己係好好男人

實則相處落只係悶 乜都唔識 淨係識人地叫乜就做乜 但唔知人地真正想要既係咩

係禁嫁啦慢慢啦

點會無，成個連登都係

但最少我夠膽講 佢地一定唔會夠膽出軌

好嘅男仔大把貨
會唔會揀你先

仲有我男朋友

我有個朋友個樣好可愛幾靚女 用交友app識左兩個男仔
其中一個好靚仔 比我地幾個女仔睇都哇晒咁
另一個喺比較之下顯得有啲柒
最後佢都係揀左柒果個
因為柒啲果個有幽默感啲 份人好笑啲
佢拒絕左之後個靚仔都仲有搵佢
佢都好堅定
證明靚女都唔一定睇樣

條條女都係咁講，最後咪又係搵左個靚仔狗公做男朋友 我都睇慣曬
大把冇咁靚仔但心地好嘅男人，你地會考慮佢地咩

700萬分之一機會遇到我
加油

呢樣真，到你搵到個好仔既又嫌人毒悶，我就係人版，對人一心一意，人地一句嫌無新意，就收左我皮，一年既感情

睇你自己點定義好嘅啫

受害者x2
決定以後都玩返人轉頭報復社會

係報應呀！

對個ex好好之後畀咗頂帽我同啲mk仔一齊之後攪到我4年幾都冇對人有feel過

笑撚死
啲女人真係好撚古惑架

只少我會囉

How pm

加油！

一齊左定未一齊 如果未一齊咁就88仲仆街

有 不過你嫌人悶囉
半年前先比條女咁飛左
啲女係要比人呃下蝦條先知衰 正仆街

其實我都係 以前同條仔一齊左四年幾五年 中間又偷食又偷落去蒲又四圍flirt女 但我次次都心軟原諒左 自從呢個ex之後就改變左我好多拍拖既睇法 都變左好多

玩交友app都要放自拍先有人pick啦
樓主以為唔洗擺自拍上黎就有好男仔pick你？

一齊左就一年，玩到唔應機唔聽電話

我又唔係玩交友app 上連登叫下春姐

佢未玩定 騎牛搵馬

要上夠連登1000日先會解鎖

去7仔買卡入點數先有

訓啦屌
希望聽朝都撞到巴士女孩

毒撚有乜好？

點解毒撚就係等於好男人先

咪就係識毒撚玩批鬥 咁叫好？

真正問題係港女直覺嚴重下降
相由心生，帶眼識人都fail

我男朋友

我無flirt女喎

壞男人背後都有個好女人

好男人

咪又係無女

我係, 但無人欣賞我
始終都係play boy 多女鍾意d

家底點？
做邊行？
有咩人脈？

好男仔有撚用咩
家底厚：安心做少奶奶嘆世界
光環職業：出去有頭有面，自家親戚朋友唔敢比說話你聽
人脈：分分鐘幫到你個人發展

呢個時代大家都係為自己，nothing more

同意

身邊有個三大專科畢業185cm男神，比女hurt完意志消沉，最後同左男人一齊

記得計清楚啲錢銀呀ching
婚紗相、租金、食飯睇戲啲錢
派綠帽嘅點都要佢畀返啲成本
再唔係就貼下街招
攞佢啲婚紗相週街派下
搵佢老豆老母談下心

毒撚冇選擇當你女神公主咁拜

我係 受溝乎？

毒撚你又唔會選擇

毒撚都有仆街唔好一碌鳩打一船人

曾經會既
但十指緊扣 都可以派卡比我
唔想再拍拖住 好攰

所有女人都係g 咩，你講清楚好wor

安心偷食

好男仔好多，只係港女揀唔落

好女仔好多，只係港男揀唔落

見到依到喺毒撚真係忍唔住屌 成日話乜柒男不壞女不愛 成日話自己係好男人 屌你老尾生得樣衰溝唔到女就認命啦 你班on9仔到老咗依然唔知戀愛係點處都未破啦 看破紅塵 等我話畀啲毒男on9仔知乜柒係好男人 好男人係照顧到女人 畀到個女人有安全感要保護到女人 好似個女人俾mk撩你就要企起個女人前面屌鳩個mk 唔係好似你啲毒撚咁托一托副金絲死人眼鏡同個mk仔講大佬對唔住

有 少啲啫
我有個朋友真係好仔嚟
但係畀個八婆hurt完之後就成個人變晒
世上咁就又少咗個好仔

下 我以為呢啲係基本野嚟

可能我遇到個啲都係做唔到 所以覺得做到呢啲基本野好奢侈

冇心就唔好拍拖啦
點解用真心要買人難受

人 總係犯賤

Tg me: hugo1991

有 但俾人mark哂

女人係同情弱者，但只會依戀強者

可能佢地識play 未玩夠 對我而言呢啲真係基本野 加油啦你

想知佢哋係邊啲時候會搵到

未玩夠就唔好拍拖啦屌你老母

人地係同好多個拍拖
長唔長期同你發展咁係條仔自己選擇

講到條女冇得選擇咁

咁咪直接飛左佢咪得，自己係感情台度叫乜春

飛撚左所以先叫下春姐

搞清楚先，唔係唔夠膽，係冇能力出軌

無能力出軌咁先會對條女最好(理論上)

應該有既 仲等緊...

好男仔你又嫌人地悶架啦

兩回事嚟，冇能力出軌唔代表會珍惜條女
更加唔代表知道條女想要乜
唔係想講物質，而家好多女仔收入都好過高，唔係條條女都拜金
而係講女仔好多時都係想有人關心有人愛，毒撚如果唔理解做唔到就唔好叫自己係好男人

香港人有雀班係點

佢地愛既方式未必同狗公一樣
但起碼時間會陪到足
結果見面時間太多就愈悶

女人其實可以教下佢地點做，咁當然過程應該無乜趣味

唔係無男仔選你,係無最TOP個堆男仔選你

你個名

點解悶同好男仔係掛鉤既先？